極度懷疑某射疤會員就係生食田雞嘅武漢人。。

射疤佬=食蛙佬。。

sorry睇到我都忍唔住笑到卡卡聲
huehuehuehuehuehuehue

妓妹高汁😂👍🏻

再加上佢成日射精蛙蛙敏周
所以一定係射蛙佬啦
huehuehuehuehuehue

錯
生食田雞嘅人係樓主
因為李彩演係雞

屌
笑到我痴線了

我食呢隻蛙蛙

樓主好幽默...

本身有少少depress
睇完樓主個post有少少relief嘅感覺。。

我個女屌打左佢

樓上wash board

佢食水炮

gay姊幾幽默

米癲啦
佢食我d蝌蚪

😂😂呢個好笑

你ok識欣賞

牙swag新年有無打算改新名

今次NOT FUN

射娃 = 食娃 （國乳同音）

🤣🤣🤣👍🏼

分裂…

终于发现国人！！！
恭贺新禧！！